<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <OilDrilling.label>Ölbohrungen</OilDrilling.label>
  <OilDrilling.description>Das Bohren nach Öl ist der erste Schritt um "das Schwarze Gold" zu gewinnen.</OilDrilling.description>

  <DeepOilWells.label>Tiefenölbohrungen</DeepOilWells.label>
  <DeepOilWells.description>Bohre tiefere Bohrlöcher, um Zugang zu neuen, größeren Ölreservoirs zu erhalten.</DeepOilWells.description>

  <ChemfuelRefining.label>Kraftstofferzeugung</ChemfuelRefining.label>
  <ChemfuelRefining.description>Verarbeite Rohöl zu Kraftstoff, der in Kraftstofftanks gelagert werden muss.</ChemfuelRefining.description>

  <NeutroamineProduction.label>Neutroaminerzeugung</NeutroamineProduction.label>
  <NeutroamineProduction.description>Produziere Neutroamin aus Kraftstoff, das zur Herstellung von Arzneimitteln und Drogen verwendet wird.</NeutroamineProduction.description>

  <SynthyleneProduction.label>Synthylen</SynthyleneProduction.label>
  <SynthyleneProduction.description>Produziere eines der generischsten Baumaterialien mit vielen Variationen von Farben: Synthylen. Es wird aus raffiniertem Kraftstoff gewonnen.</SynthyleneProduction.description>

  <Napalm.label>Napalm</Napalm.label>
  <Napalm.description>Ermöglicht die Herstellung von leicht entflammbaren, klebrigen Gelee für Brandbomben. Es besteht aus Kraftstoff, verdickt mit Synthylen.</Napalm.description>

  <ArtificialFloors.label>Linoleumboden</ArtificialFloors.label>
  <ArtificialFloors.description>Herstellung von Linoleum aus Synthylen.</ArtificialFloors.description>

  <SynthyleneComponents.label>Synthylenbauteile</SynthyleneComponents.label>
  <SynthyleneComponents.description>Stelle mit Hilfe von Synthylen Bauteile her und verringere somit deinen Stahlverbrauch.</SynthyleneComponents.description>

  <SynthyleneAdvComponents.label>Fortschrittliche Synthylenbauteile</SynthyleneAdvComponents.label>
  <SynthyleneAdvComponents.description>Stelle mit Hilfe von Synthylen Fortschrittliche Bauteile her und verringere somit deinen Stahlverbrauch.</SynthyleneAdvComponents.description>

  <SynthreadProduction.label>Syngarnherstellung</SynthreadProduction.label>
  <SynthreadProduction.description>Ermöglicht die Herstellung von Syngarn aus Kraftstoff.</SynthreadProduction.description>

  <SynthamideProduction.label>Synthamid</SynthamideProduction.label>
  <SynthamideProduction.description>Ermöglicht die Herstellung von Synthamid. Synthamidfasern sind starke, hitzebeständige Kunstfasern. Diese Kunstfasern können verwendet werden, um sehr haltbare Kleidung herzustellen oder aber zu einem starken Verbundwerkstoff weiterverarbeitet werden.</SynthamideProduction.description>

  <SynthamideCompositeProduction.label>Synthamidverbunswerkstoff</SynthamideCompositeProduction.label>
  <SynthamideCompositeProduction.description>Ermöglicht die Herstellung von Synthamidverbunswerkstoff. Dieses Material ist sehr starker, dennoch leichter Verbundwerkstoff und wird vorallem in der Raumfahrt verwendet. Eine zusätzliche Einarbeitung aus Polymer- und Aramidfasern macht diesen Verbundwerkstoff feuerresistent.</SynthamideCompositeProduction.description>
    <SynthamideCompositeProduction.discoveredLetterTitle>Synthamidverbunswerkstoff</SynthamideCompositeProduction.discoveredLetterTitle>
  <SynthamideCompositeProduction.discoveredLetterText>Du kannst nun Synthamidverbunswerkstoff produzieren! Stelle ungehärteten Verbundstoff mit einem Arbeitstisch her. Baue nun eine Druckkammer und befülle sie mit dem ungehärteten Verbundwerkstoff. Der Synthamidverbunswerkstoff härtet in der Druckkammer aus und kann dann verwendet werden.</SynthamideCompositeProduction.discoveredLetterText>
  
  <PlasteelProduction.label>Plastahlherstellung</PlasteelProduction.label>
  <PlasteelProduction.description>Erlange das Wissen darüber, wie man Plastahl herstellt.</PlasteelProduction.description>
  <PlasteelProduction.discoveredLetterTitle>Plastahl</PlasteelProduction.discoveredLetterTitle>
  <PlasteelProduction.discoveredLetterText>Du kannst jetzt Plastahl produzieren! Stelle ungehärteten Plastahl mit einem Arbeitstisch her. Baue nun eine Druckkammer und befülle sie mit dem ungehärteten Plastahl. Der Plastahl härtet in der Druckkammer aus und kann dann verwendet werden.</PlasteelProduction.discoveredLetterText>

  <HyperweaveProduction.label>Nanofaserherstellung</HyperweaveProduction.label>
  <HyperweaveProduction.description>Erlange das Wissen darüber, wie man Nanofasern herstellt.</HyperweaveProduction.description>


</LanguageData>